我見過最柒嘅李克勤MV

紅日

柒到冇眼睇

睇過護花使者未

首歌正

搵唔到李克勤

編導:錢國偉

1:28 扮bb係咩事

幾得意喎
好後生

舊歡如夢有屌西舞

黎PK

有個係兩條撚樣係個公園到fing下fing下
而家youtube搵唔到

我覺得宋生果個係做柒野黎搞笑 都幾好笑
但謝生呢個係真心懶型果隻柒到出汁

咁耐以前叫幾有創意架啦

其實李克勤都可以唱rock

佢以前有邊首MV係唔柒？